Проект: Автосервис
Данные для авторизации: Логин= Log1 ; Пароль= Pass1;
Для входа в режим Администратора нужно на странице идентификации пользователя переключится клавишей Tab на кнопку "Войти" и ввести код 0000""